xbox PC 多人連線伺服器遭封鎖

啱啱買咗state of decay 2 想係電腦同fd打
但一直連唔到上xbox個server

試晒微軟官網啲方法同埋洗咗一次機
都冇用

有冇ching知點搞

你做過乜來

可能個 server 搬左入中國

呢句笑左

外國定剩香港？
剩香港就玩完了，諗定點翻牆喇